[十八無閑] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第八十四話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

異域繁中 1 - 59 異域已解散 60集開始改用幻櫻字幕組

龍珠Z粵配DVD mkv (因百度問題暫不能更新,現有1-56集)

【幻櫻字幕組】【龍珠Z：復活的F “未來”杜拉格斯特別篇 】

5點就開定post

第一次睇直播 但發現條link死左 可以點搞

早起身J18號

去youtube睇直播

有無LINK?

search dragon ball super live就有

Thanks

無閑勁咗定藍超悟空弱咗 正常人類連超1都打唔過

最後真係youtube睇

其實一樣姐 我而家都係就咁youtube睇完就算數

好多5秒大頭正格，同睇漫畫差唔多

新ed 悟飯有返條陰

今集主角18號 真係好好j

留名下集出瘦布歐

sorry 下次加多句係頭頁

我而家都係youtube睇左英文字幕版就算數

明明出左但load唔到

我都係睇唔到就算禁83 82都係load唔到

唔洗超1啦 悟空常態都穩鸁無限
吹到無限都仲頂到超藍龜波幾秒先輸

18號一野踢走超藍個龜波

野比飯已經連無閑都唔夠抽

十七號未死？

講真幾型

今集打得幾好睇WOR

無閑VS悟空

屌你光頭仔無啦啦有撒亞人水平有無搞錯

十八號一腳踢走個龜波型到

我正式宣布 18號係世界上最好既老婆

係到諗人地廢點知自己連無閑都贏唔到

比個垃圾講,一齊努力進步啦!
呢句野真係難聽過粗口

有冇邊條link可以睇到

屌 之後仲話咩"喂 用多d腦呀"

笑撚死我

ED悟飯型過OP

係咪我錯覺

做咩今集畫悟飯悟空個認真眼神畫到好鬼邪惡咁

尤其係悟飯

你錯覺

新ed悟飯有返頭果條鳩毛
新ed都唔錯

見佢個眼神咁認真我以為佢又開返潛能
點知

其實無限同天津飯甚至龜仙人佢地可以進一步變強，大賽前入一入精神時間屋修煉下都好啊
純FF

新畫風悟空眼神係有d邪氣
Op佢變紅色嗰陣已經係咁

樓上話無閒打得贏超一既係咪on9

成集都強調緊無閒有戰略可以彌補到佢同其他對手實力上既差距，你地單純比戰力有鬼用

新ed突然咁緊張，以前個Ｄ好輕鬆
瞬姦，5678

Btw預告個個係咪俾老師着戰衣

今集好好睇 無閑打悟空嗰part連畫功都好左

我都覺 加埋18號句對手係孫悟空 好魔王feel

我覺得呢張好岩做wallpaper

睇路打力之大會會有好多戰術睇,有火影考中忍感覺

太陽拳

你真係搞撚笑，戰略正常黎講無閑連超1個速度都追唔到啦，唔好話超藍。仲可以頂到超藍龜波咁耐，笑撚死人咩

好心拿拿林叫老界王幫佢地開潛力啦

其實真係好唔合理，根本佢地實力ge差距大到唔可能用戰略就彌補到

百倍太陽拳 係大會無太陽點用呀

都要佢地真係有潛力先得嫁

希特會唔會出賽呢

同超藍鬥波

仆你個街，無閑無可能頂到個龜波喇

仲有野比飯比無閑串到一棟都無

仲以為有D咩新招，屌，竟然只係太陽拳強化版。

之前又話會有老界王神幫佢地潛解，又係假情報？

我連出post屌都廢事,求撚其睇埋佢就算...超根本黑歷史黎...

未睇既去呢度

其實點解唔搵歐布呢？

又問

仆街戴黑超笑到噴水

今集好撚好睇

18號又好撚正

我覺得今集D打鬥好過之前咁
無閑有接近超一都唔出奇
但冇可能可以同超藍悟空鬥幾秒波囉
18仲要踢走到粒龜波
悟飯都係算啦

動畫真係離曬譜
無啦啦超男鬥波

百陽拳

無閑有接近超一實力咪即係仲勁過常態悟空比達

而家無人話無限勁過柒飯wo, 成班嘈戰力黎做乜春

18號
連無閒都打得贏悟飯

唉，睇嚟之後啲劇情應該都唔會有返當年Z個陣時嘅絕望感，姐係已經打到冇哂方法在咁打落去只會更多人死個隻呢。

18號真係夠擔講係全龍珠最正女角色，啲戰鬥力已經好離譜到勁過GT唔少。

仲有17號出場幾霸氣，我成日覺得悟飯成個傻鳩咁。

同埋悟空真係愈嚟愈奸，奸到出哂汁個隻。

留名等睇超級17號

以前龍珠z 係速度上嘅差距係好撚明顯
唔夠快就係唔夠快 可以俾人打到冇哂反應
依家

今集畫功
打鬥場面

點解唔搵天迪參賽負責補血

打人落街,補咩血

搵餃子整到全部人肚痛仲好

認同
戰鬥力差小小都已經打唔到對方

就算打得中都打唔痛

餃子成日飛比人dq

屌

18號

正撚到仆街

吹到無閑可以同超藍鬥波
抵輸啦悟飯

睇完呢集 已經想像唔到龜仙人係咩level

終於唔係純粹鬥戰鬥力，會有啲戰術
不過改哂之前既設定

我諗悟空知無閑實力應該有留手既

留手做乜變超藍
常態留手都秒無限啦

岩啊 ，突然間變超藍，屌你老尾無限竟然頂到超藍波一陣，實力基本上已經變到有超西在上嘅實力，如果去返當年打菲利已經變相係可以屌打菲利，悟空係復活的F劇場版佢係就咁常態乜撚柒都唔變，完全體嘅菲利都接唔撚到佢個波

拿
比達果啲叫大男人
無閑先係真男人

有冇Ching覺得新ED首歌幾好聽？

新ED加埋啲構圖我覺得好撚有feel

痴撚線 應該1秒都頂唔到超藍悟空既龜波啦

如果悟空同無閑打果到 穿插番d細個嘅片段 剷左鬥波 成集唔同哂

無閑見到悟空變超藍一開始係淆
應該係想幫佢突破心理關口
肯定留左力

18號一腳踢飛龜波氣功
應該可以秒當年的菲利？

其實踢佢隻手咋？

計謀智取悟空都尚算合理，但同超藍對波捱到一陣就。。。。

當年屌打比達超1啦

仲要推得返轉頭

yes

應該會睇到喊

不嬲都可以啦超一以上喎老細

重睇系列

無閑係戇鳩啫

當年可以細細力踢跛比達隻手

做咩咁話佢
btw當年佢企喺度驚到震晒
18號做咩會埋去錫佢？

最強小雲
連比達都比佢虐
唔洗一分鍾就羸哂
一拳全部人都要打出界

想殺都殺唔到啦

問閻王借人其實果實際

當年冇野做
想搵個最強嚟打吓
之後俾斯路吞埋
悟飯仲要勁過佢咁多

最仲要係斯路自爆
悟空帶佢去搵埋界王神陪葬
仲殺條撚咩？

再之後悟空返生
佢又勁咁撚多
又唔係十冤九仇
俾着係你，你仲會唔會殺佢？

果個初超初階，入左精神時間房修練左一陣17,18都已經唔係對手

當年冇野做
想搵個最強嚟打吓
之後俾斯路吞埋
悟飯打到斯路嘔返 18 號出嚟
而悟飯仲要勁過 18 號咁多

最仲要係斯路自爆
悟空帶佢去搵埋界王神陪葬
仲殺條撚咩？

再之後悟空返生
佢又勁咁撚多
又唔係十冤九仇
俾着係你，你仲會唔會殺佢？

咁你問吓魔童同比達

野比飯連無閑都輸
遲啲會唔會輸畀阿樂

要贏無閑應該幾難因為用力要夠準，出多少少力打死咗人咪輸

肥布歐都曾經想殺悟飯
依加咪又係好老友
加上悟空係佢老公好朋友
仲點會仲想殺
同埋想殺悟空因爲比基洛博士洗腦同比佢控制（炸彈）
殺左基洛根本對悟空純粹想打架

咁人地無閑係悟空幾廿年老友,由細識到大
唔通你叫悟空擺出一副手指尾都捽得死你既態度黎打咩
變下超藍比老友個心好過D,而且又冇話變左超藍就唔可以留力到平時未變既水平,發下光姐大佬

仲要話自己有經驗..
悟飯打斯路時, 問下佢去到邊

當初悟飯就係唔夠經驗先輕敵間接累死悟空,點返拎返出黎講

做乜鳩呀
我話無限係悟空好朋友點會仲想殺

佢意思係 lv1打lv100都可以用戰術有機會贏到

真係寧願gt先係正史 首歌又一流 個尾又埋得好
留名睇超完左點博返落z個結局度

你又講
一陣反GT既人又屌你

我懷疑悟空想殺左無閑